深圳今日起實施生活垃圾分類管理條例 違者罰款50元

深圳今日起實施生活垃圾分類管理條例 違者罰款50元
2020-09-01 HKT 08:17

"深圳由今日起，實施生活垃圾分類管理條例，未按規定分類投放生活垃圾的人士，將被罰款50元人民幣，情節嚴重的罰款200元。

深圳將開展垃圾分類執法檢查，9月份是警示期，10月起，對不開展垃圾分類等行為正式開罰。如果受罰的市民沒有嚴重情節，可以通過參加生活垃圾分類培訓、宣傳服務或者現場督導等活動代替罰款......"

日本係自覺
支那係靠刑罰
大和民族比胡種優勝

扔垃圾會有咩嚴重情節？

咁成個中囯國已經係垃圾一類要焚化

仲有咩類要分？

垃圾站之時間停止

點樣分
賤畜、死賤畜、超級死賤畜？

個基數有成千二萬，都幾大工程喎

支持喎，牆寫晒口號對野蠻人無用，中國人係要管的。

好過香港

呢個真

支持 公安嚴厲執法

無錢出糧比城管??? 要佢地自己搵外快???

香港:市民自發分完類政府幫你全部dom落堆田區

擴闊稅基？

日本唔跟規則掉垃圾，下場慘過罰錢。